Moisawallitseja Funcke kaebab Peter Leego peale, se olla 18. wakka odre müinud ja 3. rubla, olla 10 wakka ärra toonud ja jätnud 8 wakka toomatta, ja nõuab nüüd need 8. wakka odre 119 naela rasket.
Peter Lego kostab,e tkaup õige olal, ja et temmal rohkem odre wia polle.
Moisawallitseja nõuab kui Peter Leego odre tua ei saselle kahjutassumiseks 5. rubla
Kohhsu moistis:
Peter Leego peab 8, paewa aea sees 5. rubla waeste ladiko heaks sissemaksma et temam omma kaupa täitnud pole.
